解散警隊比獨立調查更重要

依家黑警既權力大到咁就算有獨立調查都可以只會出一個偏幫差佬既報告，律政司更加唔會告佢地
應該直接解散警隊，重組新警隊
再對三萬黑警作刑事檢控

極度同意！
第六大訴求： 解散警隊

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

七大訢求：立刻解散所有政府工引入美國救香港

解散後嘅重組都要諗埋，之後點樣預防亦都好重要。換湯不換藥，最終只會再經歷一次

現實啲啦

雙普選都唔現實，咁你又叫？

黑警填命重要啲

雙普選，憲法有寫㗎

再請過，曾任職不能再申請

就算唔解散警隊，最少都要開除呢次運動中，有犯法的害群之犬，並且，要設立完善的警犬監察機構和機制

中國有言論自由都係憲法入面

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

仲有真普選!!!!!!!!!!!!!!!

老實講 極危險 有身份都咁黑 無左身份不敢想像

我都好同意

我係指警隊架構上嘅改革，導致警權過大，有機會係因為警隊架構覆蓋範圍太大，其中有一樣必須改革嘅就係警察調查科必須要從警隊架構中分裂出黎或同監警會合併，令調查唔再係無牙老虎。
而唔係單純人選上嘅變動

推

真
解散後重組

光復警隊

好想推

獨立調查真係做唔到野架啦

全部冇委任證 查春咩

光復中國仲實際

成個警隊執柒佢